# Symfony My Game

# est le jeu de compteur 
# (il faut clicker maximum de fois par 10 sec)
# avec l'utilisation de l'image de Mooncake
# et povoir de s'inscrire et se connecter
# l'utilisateur peut acceder son espace perso

# pour installer le jeu ->
# -> il faut ouvrire la ligne des commandes et télécharger le dossier 
# avec l'utilisation de commande : git.clone 
# et mettre la clé SSH: git@gitlab.com:rabbitishka/symfony-my-game.git

# ensuit il faut installer Symfony

# et bon chance avec le jeu
